香港最差演技男女代表

男：劉浩龍
女：蔡卓妍

有無異議？
兩個普通講句野都低能咁

梁勁廢

Rocky

衝動警察

畜牲唔計

洪永城

三哥

楊千嬅

填海華

古天樂

愛回家個Terry同Jenny

咁差好遠

智叔

唔入流唔計啦

男
Rocky, 洪永城, Terry, 周聰

女
黑鮑 雪梨

屌老母呢?

流膿唔係演員 唔算

陳慧琳

古天樂啲打戲真係 好似成個人硬直哂咁

黃翠如 唐姨

BOSS 菜思貝

Rocky

黃脆魚

周聰>>>>>>>>All